覺唔覺得愈黎愈多人想spin走和理shop回歸街頭戰

你問佢地點解,佢地會話和理shop係預約被捕,攬炒商場無乜用

唔講我以為街頭戰無人拉過
我呢邊d藍鋪開始緊執笠潮,商場更加唔洗講,次次見親d人都係兩手空空出番黎
但成個連登風向都同大家講緊和理shop無用

一月一維園見

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

次次都有五毛衝出黎話 又送頭

明顯五毛係配合緊黑警濫捕策略

推

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

街頭撚狗走得到,又餵到港豬食TG就最爽
但係邊有咁易

根本唔帶裝,行黎行去就算狗唔入黎d同路人見到都唔會買野會黎加入你
d藍絲一係收聲走開,一係嫌煩走埋

捉又可能捉錯藍絲/港豬
話灣仔拉100人,旺角拉幾十人
我屌你老母,灣仔果100人係行人路上面拉,旺角果幾十人又係
你班豬系仲同我講話街頭戰好好多
做五毛都用下腦啦

灣仔果100人,係馬路上面拉既
旺角果幾十人,又係馬路上面拉既
跟住佢地話和理shop拉好多人

早幾個鐘開咗個post冇人推都費事理
明明本小利大 唔明點解唔做
成班寧願行街都唔行商場
根本夠多人咩都唔使搞就直接攬炒
聽日後日唔搞回撚晒血啦

根本商場戰就好Q痛
少人又容易製造做混亂場面
問題係手足真係好易被包同尻拉
所以真係要清清白白咁去SHOPPING
根本唔使裝飾裝修
反而要印傳單派比商場入面既大陸人
一路追住啲大陸人講口號
黑警唔搞事,我地就主攻大陸人文宣
黑警搞事,就商場關門大吉
我地雖然有好大機會被尻拉
但戰略上我地進退都有功效

講真,日日都好撚難既,因為以依家呢個參與人數,你叫我日日落其實都好L攰
所以要做既,要將佢變做主線
甚至變到以前60 70年代果陣d人食完飯無野做就落街行下吹水
依家變做得閒就入商場吹水
咁樣就想輸都難

叫口號引黑狗入場就夠，無得輸。

岩啊，之前唔係有人講過和理shop最好就係夠多人，盡量係和理為主？商場太多人，自然就冇咩真消費啦，唔一定要裝修，如果要，真係要小心cctv同便衣狗

唔入場都夠做啦其實
我覺得佢地唔入場仲好
d鋪就算唔落閘都無人會買野
入去望2望見出面咁多人就兩手空空行番出黎

佢入黎當然仲仆街,個港豬fd上次俾狗打完激進到
但有時俾佢拉幾件係幾痛既

其實有啲商場主要星期六日先有人行，唔一定要日日落，但有啲就平日都多人，所以要簡商場

非常同意

成日講人數係我地最大既優勢
呢個就係將我地優勢擴大既地方
你夠人既話
洗撚裝修洗撚堵路
如果果班道德撚你叫佢地出埋黎
你地肯出黎和理shop
人行都行唔到入去
洗撚有暴力

推唔起都預左
起碼幾十萬五毛落左連登
攰係攰,但盡力啦

唔好對峙,班傻狗都會自己主動去辣路人
到時辣到d港豬咪更加壯大

大商場咪六日多人 嚟緊兩日都好關鍵
其實和你shop一啲都唔蹝力
成班嗌下口號 入啲藍店坐吓都已經搞掂

唔該推到post果d落力d推,盡你能力

而家魔警帶頭攪事, 然後老屈手足攪既
所以手足唔可以輕易比人認出
隨時屈到個藍絲

shopping

和你shop被拉要告得入一定難過街頭抗爭
當然受48小時就少不免

我去親都彩虹戰衣 呢啲活動唔使裝修
裝修梗係快閃 和你shop裝修同預約拘捕冇乜分別
商場入面多便衣狗 出面又多防暴

和你貼 連儂廁

呢d各有各做啦
我唔介意
但問題係街頭戰就真係有d on9,佢明顯依家想拖番你出去hea鳩你

因為14年鳩嗚已經講左個結果比我知

14年鳩嗚係人數唔夠定係咩問題?
14年係商場?14年既經濟有差到依家咁樣?

同埋咁你有咩好意見?

五毛仔好似好反對

1月1 維園見

認同，推

因為港豬覺得阻住佢地生活

乜都要做，反正我發夢乜都去

其實和你shop根本上係機場翻版
以前有堆和平示威既人會入機場，對旅客做文宣
而家無得入，咪改去多遊客既商場或其他熱點

機場果陣都係少人（開頭果陣）就做文宣
到最尾因為民情太高 就用人數塞爆左佢

當然，和你shop一定無機場咁高成效，但勝在方便

但一定要人多

我覺得應該唔係港豬
王立強案講緊20萬網軍去影響高雄市長選情令韓國瑜當選

我深信依家佢唔止派左20萬網軍浸緊連登
想用廢資訊夾雜D錯資訊去令大家難聚
無力感加重
同埋想帶風向
真係睇香港人意志夠唔夠堅定

感謝你

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

唔好覺得和理shop累

玩到近9點鋪頭陸續關門人流少就要走,無街坊掩護好難走
商店set營業時間已經一早分析左開幾耐利潤最大,香港唔計少數場玩到9點就ok

商場有冷氣有廁所一定好過街頭玩守城遊戲

有時無人都無辦法，唯有set 低個objective, 對旅客做下文宣，宣傳下某幾間藍店做過咩好事算啦

Lennon wall要重建,但唔好再固定位置,好容易比藍絲畜伏

可考慮自己屋企後樓梯另一條巷上下幾層
由入a4 開始要用手套

進出唔好用lift,小心比電梯開門時的閉路照到

我完全認同你講和你shop
不過我想講連登都係30幾萬人 你講到有20萬網軍就真係
講真你都係一個p牌仔 你都證明唔到你唔係你口中既網軍
人人有唔同諗法 咁咪拎上黎一齊討論
一有唔同意見就認定係風向撚五毛網軍 去到一個點就會覺得好似全個連登得自己一個唔係五毛
利申五毛死全家 唔洗話我係

推呀

同埋可以潛移默化班港豬
本身你要佢罷藍店好難
但如果次次放假落去幫襯都有d野發生
慢慢佢習惯左之後就會自己避左d藍店
屌次次食餐都麻撚煩無搞我啦

主打防暴入商場攬炒經濟

推

----------------
香港獨立 唯一出路

唔係話和理shop無用，只係街頭的確係對政府傷害大過和理shop而已，當然，危險性都大過和理shop好多，計落算係：街頭成本高，傷害大，和理shop成本低，傷害中(愈少人傷害愈低，理論上夠人塞爆商場既話，傷害都高，但要有中型集會既人數，好難)，咁有人想係搞就搞對政府傷害最大既招數其實可以理解，畢竟和理shop成日都唔夠人，商場都唔關門，傷害仲有無中其實都成疑

咁我想問街頭個傷害大係邊到呢,除左畫面上

有個post話燒車打狗
呢啲畫面好睇又振奮軍心
家庭觀眾鍾意睇
要拍多啲 唔好靜靜雞喎

係咪和你shop無呢啲
所以叫人轉返街頭戰

我俾概念你,我有日係海港城,果日狗無入黎,人一般般,但有同路人見到就加入左,跟住見到行街既人,都係不斷望向人群,俾人群吸引左
跟住大家行黎行去,有d入鋪既藍絲/港豬都見到愈黎愈多人又覺得可能有便衣有事,8 9成都係空手出番黎
你代入見到咁樣既場面,同路人會被提醒唔好消費,藍絲根本無能力消費,港豬見到有事可能會怕被波及或想了解咩事,都傾向出黎望多過買野,基本上班狗唔入都已經做到野,如果班狗入黎,我有個朋友本身中立撚黎,班狗無啦啦拉9左佢之後佢like撚哂所有抗爭page,仲公開屌d狗點對佢,變埋黃

反觀街頭呢,你可以講街頭真係會有d效益,但真係想像中咁大?而你覺得一個商場甚至幾個商場全日無收入影響真係唔大?
再雪球式滾出黎既問題愈黎愈多
同時間你都識講多人既效益係高,咁你就唔係應該去棄左佢諗第2樣,而係諗點令呢個低成本高效益既運動多人
同埋如果你答我,街頭上受害先令人關注,香港人下下要有人受害先做野既話,咁你唔洗搞,無論搞咩都唔會有用

如果真係無人俾佢鳩拉到,唔好再鳩留對峙,呢個絕對係班狗最難應付既野
但先決要多d人出,多d人出只要塞,唔洗做任何野eg裝修都已經好有用

行商場最鍾意

街頭果區交通基本上玩完，唔係一間商場，係幾條街幾間商場，甚至成區人流都會少佐，仲有街頭唔係畫面上危險，係真係危險，好多人都會驚佐直頭唔去果區，人流可想而知

其實你搞掂條街，商場都會玩完，仲要唔洗塞爆商場咁多既人手，因為要入商場都要經過條街，所以傷害一定街頭大好多，當然，我哋既損傷都大而已

花生友理得佢仆街死啦

咪玩啦..香港最主要交通其實叫地鐵呀..
你要做到好危險果種得既,每次交幾百個頭,個個出去好似抽籤咁樣睇邊個中彩
同埋你自己永遠優勢都係人多,你就應該用番你個優勢去鼓勵番多d人做到佢地做到既野,你諗番街頭既人除左遊行有幾多次係多架..
再加上班狗依家咁撚癲,係商場都已經夠哂危險,大把人見到有便衣/狗都直接走
真係你要諗下拉左6000幾人,仲有幾多個頭可以交上去

p

shop

要正視街頭爆血 =延續抗爭
呢啲咁撚荒謬嘅theory

大佬 而家唔係拍戲
你唔係導演
手足嘅血係真血
點撚解要因為睇live嗰班
鍾意血腥刺激
而所有人就嗰班花生友？

兼且呢班人嘅仇恨同記憶
維持5秒
(睇返之前爆血場面
(其實都好多啦
(點解"延續唔到抗爭"？)
(佢哋無記憶 唔記得？)

咁要流幾多血先夠啊

我再俾多個概念你啦

但成日都得幾十人和理shop，好難搞到無生意，我唔知係咪商場太大，太散，搞到一直都唔係間間商場夠人，依家我哋唯一確定夠人手搞掂兩三間商場，一多就唔夠人，我哋無大台始終太散亂，轉場太慢

利申：無話過和理shop無用，只係話要理解有人想街頭係有佢既理據，而且我唔認同覺得街頭有用d就唔洗出來和理shop，因為點都好過留係屋企

我明，所以我從來都認同和理shop，只係覺得有人想街頭既話唔應該阻止佢姐

人少唔係放棄既理由,而係要去令更多人出黎幫手之餘
我其實從來唔提倡叫人轉場甚至乎係最撚憎人叫人轉場
我心諗,和理shop咪大家成日講果200萬人自己落附近個商場咪得
熟地形
同埋我依家唔係想叫永遠得一班人去做野wo
大家有區group,如果推動到做大家永遠茶餘飯後就去做
呢d先真正叫做將抗爭融入生活
同時又最大化效用

我都無反對過街頭,但街頭既野其實唔應該係咁公開既地方討論囉,果d就真係叫預約被捕

同埋我有一樣野真心想發悔氣既係真係想講

亦請大家用下腦,和理SHOP便衣多撚到仆街,出面又成日有狗守住
咪撚係和理SHOP既地點裝修好唔好,我見到呢樣真係好撚炆

題外話
不過同時又仆街地講 國際線係要用血先換到返黎
當然唔鼓勵再流血
但可以諗點解為佢地嘅犠牲增加意義

bump

兩個問題：
1. 如果你入餐廳或者店舖既話，黑警可以用「公眾地方行為不檢」拉你，類似拉法喺新都會同大埔超級城出現過，可以預計會更大規模出現；
2. 如果唔做呢樣野既話，咁就同一般和你唱冇分別，黑警發現呢樣野既話自然會調整警力

關於「公眾地方行為不檢」既解釋文章：

簡單黎講，呢條罪同「非法集結」既犯罪行為都係激使他人破壞社會安寧，但入罪門檻仲低，因為唔需要prove有集結，姐係唔洗prove拉既人有共同目的。

至於商場係咪公眾地方？呢個係上court嘈既問題，但可以參考公安條例第33條，可能係包括商場的。

點解要咁拉？目的好簡單：製造一單入到既案例，之後所有同一條罪被拘捕既人係一齊跟住送頭。

所以話「喺商場俾人拉」難告得入過「街頭抗爭」喺法律角度係錯誤的，因為你既defence一樣係innocent passerby，但客觀上「公眾地方行為不檢」係容易入過「非法集結」。

至於點解會有呢個錯覺？因為黑警同港共以前少用呢條罪吿人，但而家人地已經開咗大絕了。

仲有一個解決方法係商場申請injunction，雖然你會覺得好冇common sense，但香港法庭做野真係冇。

到時商場搵bailiff執法就得。

當然你可以話商場咁做姐係協助香港經濟攬炒，但如果效果冇想像中咁大，你等於直接玩爛一個場。

唔係話和你shop原意差，不過單單係法律角度上港共其實大把招未出，連登仔每次都係要話一條路「無敵」話到俾啲大絕收皮為止。

如果做到超多人版和你suck係咪就得了
即係好似sogo感謝祭果隻塞到入都入唔到

我提出injunction，針對既就係「超多人塞住嗰商場」呢個手法，商場絕對可以申請一個禁止市民舉行擾亂正常商業運作既公眾集會既禁制令。

當然你會話「屌你老母商場日日都咁多人架啦，點執行啊，行街都唔俾啊」，但都係嗰句，佢地要既係先例，只要有一個人喺商場叫口號導致bailiff執法不果，最後搞到俾人告contempt of the Court，已經足以令商場呢個場玩爛咗。

當然你會發現呢招有機會係 1. 申請裝修；2. 協助經濟攬炒；樂觀啲睇你都可以話達成目的既。

不過都係兩個問題：1. 係咪唔可能用injunction呢個方法解決呢？唔係，MTR同AA都做過；2. 和你shop因為injunction搞死咗之後，下一條路點行？

咪叫班人攪injunction

到時堆C9怕奶野唔去

有黃店一樣可以有黃場
敢攪禁制令唔比人唱肥媽就杯葛你

我們呢邊有200萬人

呢個就到下一個問題：如果injunction出現之後，對商場經濟既影響其實冇想像中咁大，咁同一開始「經濟攬炒」呢個目的會差幾遠？

唔好低估港豬既適應能力。

係
根本要濫捕就算留係屋企抗爭最後都會會比人上門拘捕
和你shop絕對唔可以輕易放棄

成日問下一步點行
通左水對家咪提早部署好

你玩啤牌都唔會比對家睇牌吧

由六月起, 個個星期都有人宣佈就輸
但現在病人依然生存

預約被捕，送頭，安全為上係最撚戇鳩又犬儒既諗法。
屌你老母，唔係暴大理大咁多人犧牲你估美國會咁快過？

612 71 831 係咪預約被捕？咁多手足為香港奉獻自己，
果班撚樣廢就用 "泛民暗共害你地" 做理由為自己既膽小辯護。

係呀，屌你老母用念力就可以抗共，諗幾諗成個中國就解體

班盲毛既信仰領袖同共狗同一 Channel，71 前重叫人唔好上街，
之後又踩黃色經濟圈，呢 D 野你重走去信。唔係無腦就癌上腦。

係呀，舊泛民出賣港人，但係唔知點解反送中又會成功。明明你地就話佢地關鍵時候插香港人？
家下共產黨用盡方法暗殺，鎮壓，五毛，抹黑，經濟壓力都停唔到成場社會運動。

區選奸有奸輸之後，家下就退到得返五毛出嚟叫你地唔好中計再上街。同功能組別失敗論叫你地唔好試。
人地鬼佬每日睇住，所以野都有晒記錄。成場運動各有各做兄弟爬山。

問題係兄弟爬山，理應互不攻擊。但係呢批人唔好話六月，就係過去幾年都無停止攻擊所有民主派。
任何唔屈服係佢地網絡淫威下既就會被 "泛民" 再公開批鬥。呢批人從來唔係兄弟。重信？

未雨綢繆係好野
但某程度係無戰爭意志的展現, 覺得自己一定唔得
最應該做的現階段係點把和你SHOP進化

或者咁講，我唔係反對和你shop，但我唔明白既係點解每次都要吹奏一招係「無敵」，去到呢招開始有明顯反制嗰陣就全面放棄

咁樣既做法只係令自己嗰pool既手牌越黎越少，一樣係俾對家㩒住黎打，正確既做法係每一招都唔應該放棄，每一招都應該考慮用，包括街頭戰。

我唔相信香港人唔同意思考對家反制手段同下一步有佢既作用，知道對家出咩牌然後應對都係打牌既手法黎

我覺得講姐 士氣問題
放唔放棄我覺得係樽頸位
當對家已經知我地手法係點同有相應預防方法果陣
重演街頭戰又好 黎明又好 都變得大risk
某程度係一個演進黎 而唔係我地真係有唔同牌
港島陣地->各區光復->5區開花->機場->hit and run->黎明->到依家和你shop
其實都係同一種行動理念
反而講唔同手牌個人覺得係指經濟圈/ 國際線等等

Bump

agree
many 50 cents here
btw see u on Jan 1

結果就係抗爭手法嗰度，我地會俾對家牽著鼻子走

其實係 因為制度係對家定
反而點解佢地日撚日屌經濟圈係因為佢地控制唔到人消費....暫時

呢半年街頭抗爭已經成功令香港警暴問題聞名

唔講效果，但我哋代價太大，郁下開槍扑頭，告至少非法集結同暴動

如果和理shop成功，我諗商場抗爭又係世界另一創意抗爭

所以現階段應該再加強和你shop 背後嘅理念

邊度搞都好

快閃不陣地

和你shop有冇效我唔知
但起碼能夠延長抗爭

配合埋和理非遊行keep住道火

結局一鳩樣，泛民比較鍾意和理x，畫面靚少少

其實兩邊都應該保持
淨係得和你SHOP，街頭會太清靜令人以為運動轉淡
要視乎情況靈活變動

1月1見

係呀無用架，真係無用架，所以D鋪執笠完任唔關黃色經濟圈事架。

班狗包咪包囉 夠薑成個商場啲人告曬暴動呀笨

街頭戰on9?

和理shop其實好有用，但前題係減少被捕，

第一、唔好帶工具
第二、拾幾人一組，唔好一齊行，自覺行去唔同地方

目標：吸引黑警入黎攬炒個場，同時吸引警力係個埸附近，減輕係街的兄弟壓力

連登真係越嚟越多高級5毛
識帶風向，駁人
超恐怖

和理shop好好多 係哂同一個位置 一堆記者睇住 現場又夠光猛 睇住班警甴係到犯法

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

感謝正視聽

There are two types of people in the world. Some think, some don’t think and some just say what others are saying.

和理shop暫時仲太多衝突
仲係嚇親純和理非

覺得好有用 唔知點解一堆人好似想spin走

［突發］美國化驗所出左二噁英報告

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

Pish

其實行商場乜都無做拉乜鳩
和你shop只係塞爆商場
無犯法喎

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

呢個置頂啦

和理shop根本本少利大
只需大量空裝和理非就夠

你街頭戰守住條街口仔有咩用

去親朗豪坊都買唔到野 以後都唔撚去

推 繼續加油

14年係行街 唔入商場 咪混淆視聽啦on99

冇人睇

退一百步講，就算有手足想街頭做野，唔係用和理非引哂d狗入商場等條街少狗好d咩？

發現分化唔到和理非同勇武

咪又去吹冷風話做呢野無用 個野無用囉

和你 shop, window shopping 係好好。
唔駛裝，藍屍店攬炒便可 !

你當真係咁少狗咩

Push

所以我都唔讚成係未有新方案之前落返街頭嫁。

如果多人,企撚到周圍都係人有邊個入到鋪頭,佢咩警力都唔關我事

咁就做到佢出禁制令為止囉,講咩姐

你全香港得1個商場?我都想睇下商場點出禁制令,爽手啦

關泛民叉事,分化去第2個post

咁咪證明果班只係花生友唔會做任何野,理系佢啦

你咪繼續執字眼睇下有冇人理你囉

太多衝突係因為鳩拉,我個fd 24號去買聖誕禮物果陣咁就俾人捉撚左48
出到黎之後佢嬲撚過我

我不如同你講埋啦,你又知我無預備定plan b?
但我洗唔洗公開講?

啱先至打爆個叫人停和你shop嘅po入面班撚樣真係癲，手足做咁多野講到好似尻企咁

推

--------
香港獨立 唯一出路

有班人覺得間鋪聽日就執先認為和理shop有用㗎

和理shop要繼續做
改善
夠多人

要5萬簽名 宜家3萬都唔到 得翻一日時間。。。
香港人想點呀？德國人想幫我地 都對我哋感到好失望

我知德文好煩 下面有中文版本
簽德國聯署有更快方法！

和理shop都要醒水先有用
有黑警進場拉閘就拿拿林閃

好不安， 而家我都叫人唔好出商場同消費

個問題好簡單
因為和理shop政府同班狗真係吹我哋唔撚脹

9拉, 係佢地做法
9拉, 48小時, 再打到你仆街
嚇到所有人唔敢出

曱甴平

重點係
商場要有其他真街坊同顧客, 要佢地一齊比黑警濫捕

街頭戰作用唔大，經濟先係要害

街頭戰動員既勇武人數要好多好多
目前絕對唔值得

街頭

直接開槍
水炮車
裝甲車
瘋狂tg
橡膠/布袋/閃光彈
開小巴撞人
扮黑社會斬人

新年緊係去shopping

街頭和理非聚集=咩都未做已即刻非法集結
商場和理非聚集=吹你唔脹，所以要搵便衣引戰狗搞事
點解仲有人要爭論

因為爭論果班全部係五毛

你講到街頭唔係9拉咁
再講和理shop可以癱瘓經濟 做到攬炒
同埋商場班狗又用唔到水炮 tg個啲
所以都唔撚明點解你哋話和理shop無用

各有各做，
正名:和你window shop

大家要諗下有乜方法, 令到班黑警拉錯d港豬/離地藍絲, 而唔係手足
拉晒班港豬/離地藍絲, 等黑警打到佢地仆街
呢個目標之一

push

其實我覺得就正如買嘢撐黃罷藍紅一樣，和你shop應該日常化以唔係變成event。唔需要叫口號，淨係black bloc粒聲唔出咁行街已經可以。

有堆人叫句口號都走晒啦
撚有人會行

要商場攬炒啊

其實我諗到,但一日一post,一係我話俾你知你開post

和你shop 係咪應該要集中係某幾間商場？

叫口號都自我審查既話不如移民吧啦

當然,班狗到咪唔好叫住

18區各區自己區group吹雞,咪再上黎公開講,等班藍絲港豬都唔知幾時會有事,唔洗blackbloc,齋口罩
狗到場就口罩都除9埋,口號都唔撚叫,等佢玩自己估
我fd就係咁俾人撲撚低左,坐左48出番黎嬲撚到

咁就更加要繼續和你shop啦
9拉可能7成中手足，街頭就9成拉到真手足，只係一條簡單不過嘅算式
同埋最緊要係，商場冇得9射tg同各式槍械

其實係有用，但要改進

街頭加和你shop?

街頭自己諗,唔應該上連登講,同埋要睇清地形,有咩人先好郁手,唔係真係預約被捕
但呢個係和理非活動,公開討論唔成問題

明顯和你shop係好有用

突發 德福和你shop搞手低智毅進狗露出狗腳

突發 德福和你shop搞手低智毅進狗露出狗腳

點睇？

應下 唔該

行商場根本吹你唔漲

有狗入，商店落閘，收工

講真。2邊都會有成本。但係真心覺得和你shop風險細效益大。岩和理非玩。最緊要忍住果48小時就得。鳩拉就鳩拉

:除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

再唔打就輸了

有狗做搞手搞德福和你shop 俾立場踢爆咗

想表達咩呢？

知名五毛 你認真就輸了 繼發表運動已輸的言論後，狂吹送頭陣地戰:

早前狂話運動已輸：

而家狂吹送頭陣地戰：

平安夜除夕有港鐵，可以打返陣地戰！再休息就輸了...
陣地戰畫面靚啲

今日不如出黎打返陣地啦....就黎輸晒喇....

陣地型啲

型你老母，過咗6個月，大家都知道陣地戰係效益最低成本最高，次次打陣地戰都傷亡慘重，20以上斷正暴動強制quit game，而且一隻狗都無傷個。
係咁話陣地好型，型之外係大量手足斷正暴動，根本當手足係condom。

公安條例非法集結又好 暴動又好

一定要係公眾地方先成立

講左咩自己參透下

五毛仔,咁就可以等個個諗:個活動係咪鬼搞,又玩番呢d捉鬼論

點解要咁高調?
等你每個活動諗下:係咪鬼搞架?
吹番連登最鍾意既捉鬼風出黎,你自己望下上面係咁post link條友個底咩料

呢樣真係考自己分辨能力
一個有作用既活動,班狗依家想你玩捉狗而諗出唔出
我就p牌一日一post,隔離post就五毛揮舞
真係睇香港人自己係有冇獨立思考能力
做到盡

屌你啦
送哂頭呀仆街

望，快望
我當初屌埋叫人入理大個班友

淆底講獨立分辦能力？
收撚皮啦 戴頭盔

五毛？
我屌你老母共產黨
屌你老味習近平
八九六四呀！五你老母毛呀死仆街！

正常點會剛好比立場影到
呢d係都用指揮車關車篤手機

等於sdu扮示威者破壞完由防暴接走

就係故意令你懷疑所有攪手, 再撥到你內戰
呢個就係黑一哥的陰毒本質

係故意做到好出等布公信力的媒體注意到去影

搵星島影就無用,根本0公信力

佢可以劃定一個區唔俾你入去
佢係入面影都得,點解要咁明顯俾你知?
同當初裝修一撚柒樣,等你去覺得裝修係鬼做
再諗出唔出
屌你老母同一手段,但水軍多左10倍

班地產狗次次借商場保安房比黑警用
係入面sex party市民都唔知點會比人影到
鄉黑一哥就係想大家捉鬼

我新出既post,今晚德福俾人煲撚到,大家自己諗下啦唔該

出左新post,但我p牌推唔郁,有能力既幫手講出去,好撚攰

好撚攰,成晚五毛不斷煲立場單野

我冇話要自我審查口號，即係好似你平日去黃店消費嘅時候都唔會特別叫口號一樣

和理非活動叫口號係幫國際線

好撚攰屌你老母,連登班冷氣軍師又係到捉鬼
將一個有用既活動搵鬼推一次就可以stop哂
回復番去討論捉鬼
屌你老母

和理shop好有用。攬炒經濟！！趕走支那！！

班狗9拉無證據根本告唔入一定放人

比起裝修呢d有長遠效果既野，
企係條街 開下遮 到最後都係要撤 先最on9 對面無穿無爛

狗搞活動個post起碼有1000隻五毛,痴撚線

感謝

肯撚定成班冇出去係到鳩講

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

推下先

到今時今日都要拉番去街頭戰，如果係手足請比其他理由說服我
我只係feel 到係鬼
Anyways 兄弟爬山，唔會阻止你街頭戰

所以唔好係咪都裝修
攻其不備
出其不意
Be water 就係咁
多黑警自然和你唱
少黑警就會有神獸
你出唔出黎班黑警照出糧，睇下係罰企定係車上面睇波姐
啲稅一早無曬嫁啦，唔需要有假希望

申左再講
成件事唔係static
有action 就有其他solution

其實大家講無敵呢個字既時候，大部份人都唔係無腦會信真係無敵
如果要捉字虱，咁應該用：
呢個方法而家最有效

警察濫捕，連登五毛配合放風spin

但佢地根本分化唔到

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

鋪頭一落閘基本上任務完成be water

明明商場坑爭被補人數遠低於街頭抗爭，成效又大過街頭抗爭

所以幾千隻五毛係咁走黎話和理shop無用,真係有幾千隻

一月一號要普天同慶地玩

街可以告暴動

商場可以嗎？

一月一 維園

和勇合一先係出路 冇勇武 就會有extradition bill
冇和理非 場運動早就完左

但和理非真係做得愈黎愈少呢

遲下民陣游行都濫捕不如唔好出
整連儂埸都係預約拘捕不如唔好出
遲吓喺屋企都犯法不如唔好出
以加根本就係濫捕營造白色恐怖

我唔明shopping 都唔得咩?
而家係唔係window shopping都要俾狗咬?
咬完可以告我啲咩?

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

和你shop事實比街頭抗爭安全
最大原因係地方有限制唔會範圍太大 記者朋友會影到實 但又唔會變成大學陣地戰
出到街頭 被班狗點中相無人見到拉咗去後巷根本比人熔咗都唔知咩事

每個方法都有優點缺點 和你shop或者唔完美 可以改善
但而家最唔想和你shop成風氣嘅正正係班狗 五毛 同 藍絲
點解？ 聖誕 2020新年 農曆新年
好想睇班官 獻世派 同 班藍絲 班狗 個個 死老豆咁款

Gggg

和理shop針對藍店同仆街商場其實好有用

人多自然關門

人多先可以保護手足

去和你shop 嘅商場，最好都係咁易响商場買樽水又好，麵包又好，八達通增值都好

然後keep 單响身，仲要影低send 俾相熟嘅人

萬一俾狗咬，呢張商場開嘅單，就可以救你一命

辛苦哂師兄,我p牌推唔到

blackdarkgrey多謝你地

why not both
呢個運動最精華就係try and error
路係行出黎
唔通啲高官會話你知點做？

agree，依家係要順勢令到佢哋影響到更加多人

我多謝佢一齊塞呀

街頭戰要動用既真勇武咪仲多
冇幾十真勇武都做唔到烽煙四起

商場戰總數都拉左三百以上
唔識講

24號果100個係警總出面拉,1個被告有觀星筆
25號晚40幾個係街到俾人包,告非法集結
鳩拉就係要你覺得拉好多送頭